保險狗入黎有野問

是咁的，我有份陳年醫保係Fix rate for age
而家個agent 黎sell 轉自願醫保
求意見！

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

連登有保險狗？

問野就好聲氣d啦

睇價錢做人 同埋 有啲咩 唔同左 最緊要保額同埋 有咩係之前包 以家唔包

Fix rate for age好極有限

Hi 保險狗

狗狗你好